有無巴絲可以評價下粒鑽石

小弟想買隻鑽石戒指求婚用，大家可唔可以幫下眼睇下，48k。小弟落過鏡睇過無明顯瑕疵，同埋雖然有瑩光，但都唔覺得好矇。感激萬分

鑽石與黃金 不及我真誠與真心

非曬命

真心求大家幫下眼架

有無人可以幫幫手呢

推